
                      Me pareció entretenida a pesar de que en algún momento se puede hacer algo lenta pero creo que la historia necesita algo de espera para aguantar el paso del tiempo. Preciosas imágenes de la nave y del espacio. La vi en 3D, todo un espectáculo. Al final te quedas con ganas de más, mucha imaginación.
        
            